Для работы с БД используется дефолтный пользователь postgres

Для первого запуска необходимо создать БД из файла schema.sql

После этого задать переменные окружения для коннекта к БД 

```
F_DB_PSWD, F_DB_USER
```

Те же переменные используются для тестовой БД

Для запуска тестов

```
python app_tests.py
```

Endpoints
```
/v1/ticket - GET POST (список тикетов и создание нового)
/v1/ticket/<ticket_id> - GET PUT (информация о конкретном тикете с коментариями, изменение статуса тикета)
/v1/ticket/<ticket_id>/add-comment - POST (создать новый коментарий для тикета)
```
